<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<content>
    <mainname>Repertoire Cureghem</mainname>
    <search>Recherche par nom</search>
    <who>Qui?</who>
    <what>Quoi?</what>
    <when>Quand?</when>
    <howMuch>Combien?</howMuch>
    <handicap>Accessibilité aux personnes à mobilité réduite ?</handicap>
    <category>Catégories :</category>
    <directions>Itinéraire</directions>
    <intro>Bienvenue au répertoire Cureghem</intro>
    <download>Téléchargez l'application</download>
    <prewordTitle>Avant-propos</prewordTitle>
    <prewordBtn>Lire avant-propos</prewordBtn>
    <preword>
      Chacun reconnaît volontiers l'importance de la santé dans le vécu de toute une population. J'ai pris l'initiative, avec notre service communal de promotion de la santé de mettre le présent outil à la disposition des habitants et associations.

Suite à une enquête réalisée auprès des habitants et des professionnels dans le quartier Compas, une des attentes émergentes était de créer un répertoire des ressources de Cureghem.

Au fil des pages, vous découvrirez des renseignements concernant les services existants et les activités du monde associatif actif sur le terrain.

L'objectif de ce répertoire est de vous orienter vers les associations de votre quartier afin de favoriser l'accès de chacun aux services disponibles.

On peut y trouver par exemple, toutes les coordonnées des services (accueil extra-scolaire, services sociaux, de santé, culturels, artistique, soutien scolaire,  des maisons de jeunes/ d'aide à la  jeunesse, insertion socio-professionnels, ...), ainsi qu'une carte du quartier de Cureghem localisant ces services (mentionnés dans ce répertoire).

A l'ère du numérique, nous ne pouvions évidemment pas faire l'impasse sur la création d'un site internet et d'une application reprenant toutes les informations se trouvant dans ce recueil. Vous pouvez consulter le site internet via le lien www.repertoirecureghem.be et télécharger l'application « Repertoire Cureghem » sur Android ou IOS.

J’espère que ce travail multidisciplinaire, réalisé avec le réseau « compas en santé », permettra à chacun de s'orienter vers un maximum de ressources existantes sur notre territoire.

Cureghem est riche de structures, ne passons pas à coté de celles-ci car elles contribuent au mieux-être des habitantes et habitants d'Anderlecht.


Bonne lecture,
    </preword>
    <position>
    Echevin des Affaires sociales, de la Santé, des Ainés et de l’Egalité des chances</position>
</content>
