<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<content>
    <mainname>Repertoire Kuregem</mainname>
    <search>Zoek op naam</search>
    <who>Wie?</who>
    <what>Wat?</what>
    <when>Wanneer?</when>
    <howMuch>Hoeveel?</howMuch>
    <handicap>Toegankelijk voor mensen met een beperkte mobiliteit?</handicap>
    <category>Categoriëen:</category>
    <directions>Routebeschrijving</directions>
    <prewordTitle>Voorwoord</prewordTitle>
    <intro>Welkom op repertoire Kurgehem</intro>
    <download>Download de app</download>
    <prewordBtn>Lees Voorwoord</prewordBtn>
    <preword>
      Met genoegen verwelkom ik
      het initiatief van de Dienst voor Gezondheidsbevordering van de Gemeente Anderlecht voor het opstellen van het “repertorium
      van Hulpverleningsbronnen voor Kuregem - Volg de gids!” ten behoeve van de Anderlechtenaren.
      Ik wil dit instrument graag ter beschikking stellen van de inwoners en de verenigingen.

      Bij het doorbladeren zal u informatie ontdekken over de bestaande diensten en de activiteiten van de hulpverleningsinstanties die actief zijn op het terrein.
      Het doel van dit repertorium is u wegwijs te maken aangaande de verenigingen van uw wijk zodat eenieder gemakkelijk de weg vindt naar de beschikbare diensten.
      Men kan er bijvoorbeeld alle contactgegevens van de diensten terugvinden (sociale, medische, culturele en artistieke diensten
      en verenigingen, buitenschoolse opvang, schoolondersteuning, jeugdhuizen, jeugdhulp, socioprofessionele inschakeling,...) en verder een kaart van de Kuregemwijk waarop deze diensten (vermeld in dit repertorium) gelokaliseerd zijn.
      In dit digitaal tijdperk kunnen we uiteraard niet nalaten een website
      te vermelden waarop alle informatie terug te vinden van deze handleiding, u kunt deze raadplegen via de link
      www.repertoirecureghem.be

      Ik hoop dat dit multidisciplinair werk, gerealiseerd met het netwerk “compas en santé’, aan iedereen
      zal toelaten zich te richten naar een maximum aan bestaande hulpverleningsbronnen op ons grondgebied.
      Kuregem heeft een rijkdom aan structuren, laten we hier ten volle gebruik van maken, want ze dragen bij aan het welbevinden van alle inwoners van Anderlecht.


      Veel leesgenot.
    </preword>
    <position>Schepen van Sociale Zaken, Gezondheid, Pensioenen en Gelijke Kansen</position>
</content>
